大家每日訓醒擘大眼做既第一件事。。。

就係要咀咒香港警察！！！祝佢地全家慘死，落十八層地獄！！惡病纏身，死無全屍！！！wow yeah~~~~!! 屌佢老母臭閪！！！

大家請集合咀咒力量，每日都要咁做！
等佢地無運行/發生意外/周身病痛